wariacje na temat corelliego op ros tytuł oryg вариации на тему а корели variatsii na temu a koreli wariacji na fortepian na temat sonaty na skrzypce wiolonczele i klawesyn op nr która sama jest zestawem wariacji na temat la folía arcangeloego corelliego skomponowane przez siergieja rachmaninowa w linki zewnętrzne